政府賑災基金撥款助內地災民 香港電台

2019年7月19日

政府從賑災基金批出4,542,000元予愛德基金會（香港），賑濟廣西壯族自治區和江西省水災災民。

撥款按賑災基金諮詢委員會的建議批出，為災民提供食物、棉被和衞生用品，幫助他們早日回復正常生活。

愛德基金會（香港）完成賑災計劃後，須向委員會呈交評估報告和經審核帳目，確保撥款用於指定用途。

痴撚線，又要香港人埋單

大陸咁撚強大 洗撚香港三線城市幫助咩

請廣傳

好撚 戆尻

又幫721 助攻

派香港人又唔見咁爽

中國又話自己係大國
GDP 全球第二？？？？？
但要三線城市香港幫助？

關我撚事咩！屌你老母香港政府捐你老母隻西咩，正食屎狗

又要俾錢班乞衣

食屎啦

屌你老母4000蚊派撚到2046都未到
你俾錢垃圾支那就咁撚爽皮

人不送中
錢不送中

中國狗 你地真係好垃圾
咩都要香港援助
我地每年向大陸買水，蔬果
你地應該賺唔少
少少事又要問香港人拎錢
睇怕無左香港，中國真係支持不住了

納稅人啲錢

香港 一早話咗係大陸春袋

為災民提供食物、棉被和衞生用品，幫助他們早日回復正常生活。

咁我地香港人呢？大把人無樓住

中囯國高官叫雞要錢囉

咁嘅政府 係咪仲要
真係自己諗嘞

be water la 香港人

轉頭去晒貪官度
落黎再炒貴香港既樓

on 9

拎400萬 夠曬幫基層市民滅木蝨

我知道有政府人員mon post
睇下依個政府幾咁垃圾